「２０１７十大最佳旅行城市」

大家好，又係我「玩野」

知名旅遊指南出版社《孤獨星球》（Lonely Planet）票選2017年最佳旅行地推薦—Best in Travel 2017，為全球旅行者提供2017年最值得去的目的地指南。

分爲
「2017年全球十大最佳旅遊國家」、
「最佳旅遊城市」、
「最佳旅遊區域」三個類別

今次就講「最佳旅遊城市」

十大最佳旅行城市

1.波爾多（Bordeaux），法國

法國最著名的葡萄酒產區。

2.開普敦（Cape Town），南非

開普敦正變得越來越全球化，是新興的美食城市。

3.洛杉磯，美國

豐富的美食、美麗的海灘、博物館和劇院比任何其它美國城市多。

4.梅里達（Mérida），墨西哥

該市有很多現場音樂、藝術節，以及瑪雅遺蹟和文物。

5.奧赫里德（Ohrid），馬其頓（Macedonia）

該市有古老的城堡和教堂，戶外活動包括租船活動、沙灘運動，或在周圍的森林徒步旅行、騎自行車。

6.皮斯托亞（Pistoia），意大利

皮斯托亞被稱為「小佛羅倫薩」，在2017年成為意大利文化之都。

7.首爾，韓國

首爾是韓國商業和文化的完美結合。

8.里斯本，葡萄牙

歐洲實惠的旅遊地點。

9.莫斯科，俄羅斯

將承辦2018年世界盃足球賽。

10.波特蘭，美國俄勒岡

這是一座友好和可持續發展的城市，十分重視生活質量。

參考自

如果大家都鍾支睇希望LIKE一LIKE以下呢個PAGE啦，岩岩新開的，希望大家支持

我都會俾心機出多Ｄ有趣話題等大家睇睇，希望大家睇得開心。
歡迎大家俾更多意見，多謝

好想去 連登仔每人捐一蚊比我ok?

＋１

波特蘭

首爾到底有咩咁好遊

三年前去過，完全係噩夢

LA

未去詔都表示唔撚想去

首爾應該入唔到十大啊

我諗同港人心中嘅十大好唔同

7

呢個排名以咩準則?大部份都似係飲飲食食旅行

輕輕一推

樓主好強，今年去過全世界？

遊指南出版社《孤獨星球》（Lonely Planet）票選咋

1個都未去過

出多D有趣話題?
你想人睇你個PAGE至少都加D自己意見呀資料下落去啦, 你而家只係就咁轉貼

冇倫敦

以上地區準備比蝗蹂躪

多謝意見

張圖都好撚樣衰下

見到LA真係笑撚左

入京都都唔入首爾啦下嘛？

首爾